男子葵涌廣場內無戴口罩 遭警方發傳票票控

一名36歲男子在葵涌廣場逗留期間，因無戴口罩，遭警方以傳票票控，是上星期四強制室內公眾場所佩載口罩，首宗室內票控個案。警方早上10時許接獲市民報案，指有男子在商場內無戴口罩，警員到達商場地下調查時，發現涉事男子，上前先後作出勸喻及警告無效後，指他違反室內口罩令，於是向他發出傳票。

行政會議因應爆發第三波疫情，通過在室內公眾地方、公共交通總站和轉乘處均須佩戴口罩，為期14日，違例者會定額罰款2000元，亦可以處以最高罰款5000元。

大叫支持黑警咪冇事

777蒙面法仲有效，點告？